屌你老母pccw食屎啦！！！！！

嚇撚死我屌你個老母臭閪
心諗聽日online exam你搞d咁嘅野

7點應該會好返 但好on9 lor

唉屌 點訓啊
全晚睇撚住個router指示燈有冇變色啊？？
屌你個老母閪

打打下積分 斷撚咗 戇撚鳩

我好返了巴打點

我依家都得

嚇撚到我
溫撚到4點如果因為pccw搞到我衰左
我死比你睇啊

加油